"Weet je dat je de gave van repartee hebt tot een buitengewoon uitgebreid, Miss Chetwynde? "
riep hij uit.
"Niets in de weg van een terugslag - naar wat ik eerlijk gezegd en eerlijk toegaf was een onbeschaamdheid - beter had kunnen zijn. "
Esmeralda keek hem ernstig aan.
"Ik begrijp het niet", zei ze.
